英文得3，係咪唔應該讀心理學？

好想讀，但又係英文太差讀唔到

會難上手好多，睇你係唔係真心有興趣

巴打我英文都3咗
又係想讀psycho
但係到時勤力啲追返啲英文都應該ok
話時話
巴打你讀asso定degree？
我唔夠分淨係可以讀asso

Degree呀，朋友拎3，佢話asso嘅仲頂得順，但degree會好難，所以有啲擔心

有興趣呀，但我驚連睇都唔明，仲點興趣

你要預左每份功課都要睇一大堆英文journal同埋寫一大堆英文

你試下求其搵篇journal睇下先 睇下多唔多唔明

出來打算做咩？我識幾個人讀心理出來都唔係做心理！
做心理要有master 先有用

睇到中間開始唔明係咪人生已完

好少事，只係睇唔明專有名詞，查個字典就明嫁啦

D專有名詞係咪查普通英漢字典就得？定有d心理學專有字典?

心理學既jargons同journals仲有psychometric test樣樣都係英文，底唔好真係咪讀，你會後悔。
你問下自己，有冇能力為一份功課睇20份jounrals同埋參考書。英文基本功穩陣既話連埋寫其實一日內已經搞掂。
然後就係fyp自己寫份proposal比大學睇，approve你先有得做，但講緊未落筆寫fyp，剩係份proposal你都要預左分分鐘寫過萬字，比其他功課睇多幾倍jounrals咁。你要讀就做好心理準備。

利申：英文底子好既過來人

唔知喎，不過我睇呢篇文見到"experiential avoidance" , 查字典會查到 「體驗避免」，你唔會明佢講咩； 係google 打 "experiential avoidance 心理學” 就會知佢其實係一種迴避痛苦嘅現象，為避免厭惡經驗而採取不良措施去改變事件嘅頻率 類似「一朝被蛇咬十年怕草繩」

唔好玩啦

你問下自己讀吾讀到上master先la
吾係master=乞食

吾你老母